警世－行動完一定要掉裝

#西九龍裁判法院第二庭
#黃雅茵裁判官
#20200221銅鑼灣 #新案件

D1: 蔡（23）、D2: 黃（20）
控罪：傷人（違反第212章 《侵害人身罪條例》第19條，最高刑罰監禁3年）
案情：在時代廣場外傷害女子藍雪寶
當日PW1藍雪寶手持中囯五星旗，並用手機拍攝，期間D1、D2及其他人傷害PW1，D2踢向PW1。
經調查後在3月11日拘捕D1及D2，兩人警誡下保持緘默。搜出D1的八達通、一件T-shirt及一件灰色外套。亦搜出D2的一條褲。
案件押後一會處理。

講左好多次啦，麻煩手足真係清屋清裝

推